%source:wikipédia
\par\dispo{1}{
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|}
    \hline
    Année&Visiteurs&Année&Visiteurs\\
    \hline
    1970&\nombre{2 757 768}&1989&\nombre{5 580 363}\\\hline
    1971&\nombre{2 899 070}&1990&\nombre{5 698 613}\\\hline
    1972&\nombre{3 003 659}&1991&\nombre{5 442 346}\\\hline
    1973&\nombre{2 914 814}&1992&\nombre{5 747 357}\\\hline
    1974&\nombre{3 018 455}&1993&\nombre{5 537 155}\\\hline
    1975&\nombre{3 045 573}&1994&\nombre{5 419 462}\\\hline
    1976&\nombre{3 050 606}&1995&\nombre{5 212 677}\\\hline
    1977&\nombre{3 298 844}&1996&\nombre{5 530 279}\\\hline
    1978&\nombre{3 430 886}&1997&\nombre{5 719 773}\\\hline
    1979&\nombre{3 429 571}&1998&\nombre{6 051 603}\\\hline
    1980&\nombre{3 594 190}&1999&\nombre{6 368 534}\\\hline
    1981&\nombre{3 393 208}&2000&\nombre{6 315 324}\\\hline
    1982&\nombre{3 399 683}&2001&\nombre{6 103 987}\\\hline
    1983&\nombre{3 701 558}&2002&\nombre{6 157 042}\\\hline
    1984&\nombre{4 183 857}&2003&\nombre{5 864 969}\\\hline
    1985&\nombre{4 368 573}&2004&\nombre{6 230 050}\\\hline
    1986&\nombre{4 386 291}&2005&\nombre{6 428 441}\\\hline
    1987&\nombre{4 293 187}&2006&\nombre{7 564 255}\\\hline
    1988&\nombre{4 668 468}&&\\\hline
  \end{tabular}
}{Le tableau ci-contre représente le nombre de visiteurs de la Tour
Eiffel par année.
\begin{myenumerate}
  \item Combien y a-t-il eu de visiteurs en 1970 ? et en 1995 ?
  \item Sur la période 1970-2006 :
    \begin{itemize}
    \item combien y a-t-il eu de visiteurs jusqu'en 1975 ? jusqu'en 1976 ?
      jusqu'en 1977 ?
    \item combien y a-t-il eu de visiteurs jusqu'en 1990 ? à partir de 2000 ?
    \end{itemize}
\end{myenumerate}}